[改低合格分就得] 考試60分合格，我得50分，照樣一級榮譽畢業

教授唔想再作一份重考用既試卷，又唔想改多份，於是將合格分改成40分，GPA 2已經first hon

利申：某本地大學琛圳分校畢業，張畢業證書出本地大學個名

中大

有五毛唔抵得我咁成功偷偷比負皮